前 線 有 話 兒

前線有話兒 - 第三集

黃色經濟圈無用 | 抗爭本質
十二位手足 | 論關注度
情感投資 | 抗爭外判
若無瓜葛 | 何來分化
侮辱先驅 | 侮辱自己

香港嘅抗爭本質就係年青人冇得向上流動，黃色經濟圈變相成為抗爭絆腳石？12位手足關注程度何其低，你確定你有切膚之痛？前線有話兒第三集，pretty much cover哂成場抗爭要屌嘅嘢。

立投名狀 鋪無名路

- 元旦女勇武

好慚愧

香港嘅抗爭本質就係年青人冇得向上流動？

如果愛國有錢收，有得流動咁會點？

利伸未看內文

咁佢講嘅未必100% 認同嘅
但佢好多嘢都話得好啱

睇咗先啦

最緊要睇youtube

想贏係需要更多不同光譜的人加入，包括有機會只係想為錢而加入的黃色經濟圈

段片好難簡略，因為本身好精簡

最起碼由17:23看到最後

聽日 睇哂佢， 我明㗎
不過大家都做得太少嘢⋯⋯⋯
同埋黃店已經不能發聲

想問你地想黃色經濟圈點幫？

比幾萬一個月？

實際供書教學？

齋屌無用，特別係自己都唔知自己想要咩的時候

點用錢？

可以直接買裝備比你咩？
最起碼唔可以名面上去做咯
最多係點？黃色經濟圈做面，暗地買裝備
用本身正當嗰經濟交易，用類似money laundering的方式
唔係的話你資金來源同去路點解釋啊？
你自己都講人地有情報網啦

正正當當做後援打官司都被人封啊老細

嗰youtuber就真係讀下歷史啦

反淸復明嗰part要highlight重複讀添啊

問題係而家黃色經濟圈差唔多已經係黃四郎個角色
龍門、渣哥日日有新聞睇佢地點內鬥
連登就話食黃店就ok
然後話一班街頭抗爭嘅人係送頭、上街無用無人會care
我係前線我都灰啦

講嘢唔好咁極端

黃色經濟圈就唔會幫政府，唔係黃四朗

就算龍門渣哥內鬥係因為佢地加入有機會係為利益
你係咪需要要拒之門外？

如果軍火商為利益，建國後攤大餅，先賣比你
你係咪又拒絕？

一個team全部為理想就最好，
但係係資源不足，敵強我弱情況下，
係咪應該唔好咁理想化？
team人有人係為利益，但係呢個係必要之痛
無選擇去拒絕

上街都有用，前線勇武有用，國際線有用
各自爬山係咪真係咁難？

覺得自己嗰條路先係正道無問題，但係唔好成日話其他無用
唔好講到咁極端

問題又係邊個不斷講街頭抗爭係送頭
然後食黃店就當抗爭左
連登仔
家陣爬鑽石山呀？
假使「兄弟爬山」係存在
推行動post好似開花個陣就唔下面一句就送頭

話送頭嗰d都係極端都係錯wo

等緊又比人話各打50大板

前 線 有 嘢 講 2

推